oneplus3t同lg g6

如果會root機嘅情況下，用咗一年嘅3t同全新有保嘅g6你哋會點揀？

3t sure
rom Android 8 外型 贏

咁我揀新g6喇。s821都唔算倒水電，效能一定夠用，影相聽歌方面都好過op3t, 真係比唔到理由揀部用過一年嘅舊3t 麻

但喺lg有前科,d電倒水一直都喺lg嘅特色

g6有大mon嘅加成wo巴打

後門機都買 ？

g6

5t la 無3t啦